[睇女不賭女 睇來幹甚麼］

巴打們開辦女神選舉聯賽
但係悶左d 冇得買
有冇人有興趣開賭
我就冇咁多時間啦

要有冠軍
主客（和）
讓球主客和
波膽
入球單雙

淘汰賽就要加埋
決賽組合
晉級